班差佬其實是咪同張建宗夾埋做緊台戲引老解入城？

差佬向CS發炮 -> 警隊發晦氣唔執法 -> 社會治安無法維持 -> 行政長官引用駐軍法提請中央派老解協助........

希望係我諗多左.........

Maybe

係既話應該由林鄭主動道歉
同埋唔覺班狗有咁高智力

快撚d出啦
日日老解老解老解

可能有order呢
好恐怖好混亂

差佬唔會有智力同人做台戲
你睇下同白衫佬搞到咁就知

其實要件事解決好撚簡單，咁都唔識正柒婆

Condom仔有咁嘅智力咩
如果係嘅 攬炒派又贏

我都係咁諗

都時攞正牌一國一制

外國可以點介入

環球時報都講撚左唔會出啦1

佢地無智力 但只要有人比指示可能就會識跟

中央夠話會尊重一國兩制啦

死局一個

cum plz

唔係喎諗諗下用呢個理由仲送子彈喎

政變人哋仲大條道理解入

用保衛自己國民為名

根本就唔撚咁出 不過跌落地拿咋沙

出老解=香港正式玩完，外國人對香港唔會再有信心，關系法取消,中國好多靠香港做嘅野會做唔到
多咗人移民，樓價好大機會跌，中共本身加d高官喺香港有好多資產，百害而無一利

最近見到既遍地開花都係手寫多， 但克警一律用電腦print

如果老解打狗，香港人應該抱住咩心情

《突發行動》：727元朗尋犬，撚9日

咪出囉冇香港d支那狗點走資
冇好疫苗 冇奶粉 冇醫療
睇下邊個仆街

如果有一日雜總賣左佢D過億獨立屋就應該開始驚
Btw習總月薪萬鬆D